[
    "{\n    \"Unidade barulhenta\": [\"barulho\", \"ru\u00eddo\", \"som\", \"aparelho\", \"equipamento\", \"m\u00e1quina\", \"ventila\u00e7\u00e3o\", \"ventoinha\", \"motor\", \"ruido\", \"zumbido\", \"vibra\u00e7\u00e3o\", \"ranger\", \"chiado\", \"sonoro\", \"ru\u00eddos\", \"intenso\", \"alto\", \"grave\", \"irritante\"]\n}",
    "{\n\"Unidade barulhenta\": [\"barulho\", \"ru\u00eddo\", \"barulhenta\", \"ruidosa\", \"m\u00e1quina ruidosa\", \"equipamento barulhento\", \"aparelho barulhento\", \"m\u00e1quina barulhenta\", \"ruido excessivo\", \"ruido ensurdecedor\", \"ruido perturbador\", \"ruido intenso\", \"ruido alto\", \"ruido irritante\", \"ruido incomodo\", \"ruido insuport\u00e1vel\", \"ruido constante\", \"barulho persistente\", \"barulho cont\u00ednuo\"]\n}",
    "{\n  \"Unidade barulhenta\": [\"ru\u00eddo\", \"barulho\", \"unidade de processamento\", \"ventoinha\", \"ventilador\", \"barulho excessivo\",\n                          \"comportamento anormal\", \"unidade de refrigera\u00e7\u00e3o\", \"unidade de arrefecimento\", \"motor ruidoso\", \n                          \"barulho na CPU\", \"barulho na fonte\", \"noise\", \"fan\", \"loud\", \"cooling unit\", \"noisy unit\",\n                          \"vibration\", \"overheating\"]\n}",
    "{\n \"Unidade barulhenta\": [\"barulho\", \"ruido\", \"ru\u00eddo\", \"barulhento\", \"ruidoso\", \"maquina ruidosa\", \"equipamento barulhento\", \"unidade ruidosa\", \"m\u00e1quina barulhenta\", \"equipamento ruidoso\", \"som alto\", \"ru\u00eddos inc\u00f4modos\", \"conversas altas\", \"ru\u00eddos excessivos\", \"zumbido\", \"vibra\u00e7\u00e3o\", \"m\u00e1 qualidade sonora\", \"ru\u00eddo exagerado\", \"ru\u00eddo incomum\"]\n}",
    "{\n  \"Dentes da roda dentada\": [\"roda dentada\", \"dentes\", \"engrenagem\", \"transmiss\u00e3o\"],\n  \"Escalada de corrente\": [\"corrente\", \"escalada\", \"cadeia\", \"transmiss\u00e3o\"],\n}",
    "{\n \"dentes de roda\": [\"engrenagem\", \"coroa\", \"pinh\u00e3o\", \"roda dentada\"],\n \"corrente\": [\"cadeia\", \"transmiss\u00e3o\", \"elo\", \"rolamento\"],\n \"escalada\": [\"subida\", \"ascens\u00e3o\", \"eleva\u00e7\u00e3o\", \"climb\"]\n}",
    "{\n \"Dentes da roda dentada de escalada de corrente\": [\"dentes\", \"roda dentada\", \"corrente\", \"escalada\", \"engrenagem\", \"passo\", \"dist\u00e2ncia\", \"interno\", \"externo\", \"perda de tra\u00e7\u00e3o\", \"desgaste\", \"lubrifica\u00e7\u00e3o\", \"corros\u00e3o\", \"substitui\u00e7\u00e3o\", \"manuten\u00e7\u00e3o\", \"travamento\", \"folga\", \"folga excessiva\", \"ru\u00eddo\", \"vibra\u00e7\u00e3o\"]\n}",
    "{\n  \"Dentes da roda dentada\": [\"roda dentada\", \"dentes\", \"corrente\", \"engrenagem\", \"transmiss\u00e3o\", \"giro\"],\n  \"Escalada de corrente\": [\"corrente\", \"escalada\", \"subida\", \"subir\", \"aumento\", \"for\u00e7a\"],\n}",
    "{\n    \"A unidade est\u00e1 funcionando excessivamente quente\": [\"unidade\", \"funcionando\", \"excessivamente\", \"quente\", \"sobreaquecimento\", \"temperatura alta\", \"problema de resfriamento\", \"ventoinha\", \"arrefecimento\", \"calor excessivo\", \"aquecimento\", \"superaquecimento\", \"problema t\u00e9rmico\", \"temperatura elevada\", \"excesso de calor\", \"falha no sistema de refrigera\u00e7\u00e3o\", \"aquecendo demais\", \"aquecedor\", \"difusor\", \"term\u00f4metro\"]\n}",
    "{\n \"A unidade est\u00e1 funcionando excessivamente quente\": [\"unidade\", \"funcionando\", \"excessivamente\", \"quente\", \"sobreaquecimento\", \"temperatura\", \"alta\", \"aquecimento\", \"ventila\u00e7\u00e3o\", \"resfriamento\", \"ar-condicionado\", \"manuten\u00e7\u00e3o\", \"limpeza\", \"filtro\", \"refrigera\u00e7\u00e3o\", \"calor\", \"m\u00e1quina\", \"processador\", \"sistema de arrefecimento\", \"aquecedor\"]\n}",
    "{'A unidade est\u00e1 funcionando excessivamente quente': ['unidade', 'funcionando', 'excessivamente', 'quente', 'temperatura', 'alta', 'sobreaquecimento', 'superaquecimento', 'aquecimento', 'calor', 'ventila\u00e7\u00e3o', 'refrigera\u00e7\u00e3o', 'ar-condicionado', 'resfriamento', 'term\u00f4metro', 'termostato', 'problema', 'm\u00e1quina', 'equipamento', 'manuten\u00e7\u00e3o']}",
    "{\"Corrente presa na roda dentada\": [\"corrente\", \"roda dentada\", \"presa\"], \"Problema com a corrente da m\u00e1quina\": [\"corrente\", \"m\u00e1quina\", \"problema\"], \"Corrente desalinhada na roda dentada\": [\"corrente\", \"roda dentada\", \"desalinhada\"], \"Corrente travada na engrenagem\": [\"corrente\", \"engrenagem\", \"travada\"], \"Corrente quebrada na m\u00e1quina\": [\"corrente\", \"m\u00e1quina\", \"quebrada\"]}",
    "{\n    \"Corrente presa na roda dentada\": [\"corrente\", \"roda dentada\", \"presa\"],\n    \"Corrente solta na roda dentada\": [\"corrente\", \"roda dentada\", \"solta\"],\n    \"Corrente quebrada na roda dentada\": [\"corrente\", \"roda dentada\", \"quebrada\"],\n    \"Roda dentada quebrada\": [\"roda dentada\", \"quebrada\"]\n}",
    "{\n  \"Chicote de Corrente\": [\"chicote\", \"corrente\", \"efici\u00eancia\", \"manuten\u00e7\u00e3o\", \"quebras\", \"problemas el\u00e9tricos\", \"mau funcionamento\", \"pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o\", \"substitui\u00e7\u00e3o\", \"desgaste\", \"longevidade\", \"durabilidade\", \"seguran\u00e7a\", \"condi\u00e7\u00f5es de trabalho\", \"problemas mec\u00e2nicos\", \"limpeza\", \"problemas no motor\", \"troca de \u00f3leo\", \"componentes el\u00e9tricos\", \"problemas com fia\u00e7\u00e3o\"]\n}",
    "{'Chicote de corrente': ['corrente', 'chicote', 'el\u00e9trico', 'eletricidade', 'ferramenta', 'manuten\u00e7\u00e3o', 'pe\u00e7a', 'quebrado', 'falha', 'substitui\u00e7\u00e3o', 'alimenta\u00e7\u00e3o', 'energia', 'motor', 'maquin\u00e1rio', 'equipamento', 'reparo', 'defeito', 'falhando', 'problema', 'danificado']}",
    "{\n  \"O chicote de corrente da planilha n\u00e3o est\u00e1 funcionando corretamente.\": [\n    \"chicote de corrente\",\n    \"planilha\",\n    \"funcionando\",\n    \"corretamente\"\n  ]\n}",
    "{\n  \"Articula\u00e7\u00f5es r\u00edgidas em cadeia\": [\"articula\u00e7\u00f5es\", \"r\u00edgidas\", \"cadeia\", \"trava\", \"imobilidade\", \"infelxibilidade\", \"limita\u00e7\u00e3o\", \"dor\", \"inflama\u00e7\u00e3o\", \"incha\u00e7o\", \"dores articulares\", \"disfun\u00e7\u00e3o articular\", \"problemas de mobilidade\", \"dificuldade de movimenta\u00e7\u00e3o\", \"rigidez muscular\", \"endurecimento muscular\", \"m\u00fasculos tracionados\", \"tensionamento muscular\", \"contratura muscular\", \"fascite\"]\n}",
    "{\n  \"articula\u00e7\u00f5es r\u00edgidas em cadeia\": [\"articula\u00e7\u00f5es\", \"rigidez\", \"cadeia\", \"limita\u00e7\u00e3o de movimentos\", \"dor\", \"incha\u00e7o\", \"artrite\", \"artrose\", \"condromal\u00e1cia\", \"osteoporose\", \"espondilose\", \"espondilolistese\", \"espondiloartrose\", \"escoliose\", \"lordose\", \"cifose\", \"h\u00e9rnia de disco\", \"reumatismo\", \"fibromialgia\", \"bursite\"]\n}",
    "{\n    \"Articula\u00e7\u00f5es r\u00edgidas em cadeia\": \n        [\"articula\u00e7\u00f5es\", \"r\u00edgidas\", \"cadeia\", \"limita\u00e7\u00e3o de movimento\", \"dor\", \"incha\u00e7o\", \"artrite\", \"artrite reumat\u00f3ide\", \n         \"osteoartrite\", \"inflama\u00e7\u00e3o\", \"sintomas f\u00edsicos\", \"redu\u00e7\u00e3o na mobilidade\", \"deforma\u00e7\u00e3o\", \"tratamento\", \n         \"fisioterapia\", \"medica\u00e7\u00e3o\", \"interven\u00e7\u00e3o cir\u00fargica\", \"terapia ocupacional\", \"exerc\u00edcios de fortalecimento\", \n         \"auto-cuidado\"]\n}",
    "{'Articula\u00e7\u00f5es r\u00edgidas em cadeia': ['articula\u00e7\u00f5es', 'r\u00edgidas', 'cadeia', 'mobilidade', 'limita\u00e7\u00e3o', 'dor', 'incha\u00e7o', 'artrite', 'artrose', 'h\u00e9rnia de disco', 'coluna vertebral', 'tratamento', 'terapia ocupacional', 'fisioterapia', 'exerc\u00edcios', 'medicamentos', 'cirurgia', 'estilo de vida saud\u00e1vel', 'alimenta\u00e7\u00e3o balanceada', 'atividade f\u00edsica']}",
    "{'Articula\u00e7\u00f5es r\u00edgidas em cadeia': ['articula\u00e7\u00f5es', 'r\u00edgidas', 'cadeia', 'limita\u00e7\u00e3o de movimento', 'imobilidade', 'inflexibilidade', 'sensa\u00e7\u00e3o de rigidez', 'dor', 'arthralgia', 'artralgia', 'osteoartrite', 'doen\u00e7a articular', 'reumatismo', 'condropatia', 'condromal\u00e1cia', 'problema articular', 'disfun\u00e7\u00e3o articular', 'problema de mobilidade', 'dificuldade de movimento', 'les\u00e3o articular']}",
    "{\n  \"Desgaste nas placas do elo da corrente\": [\"desgaste\", \"placas\", \"elo\", \"corrente\"],\n  \"Desgaste nas laterais dos dentes da roda dentada\": [\"desgaste\", \"laterais\", \"dentes\", \"roda dentada\"]\n}",
    "{\n 'pinos, buchas ou roletes quebrados': ['pinos', 'buchas', 'roletes', 'quebrados', 'danificados']\n}",
    "{\n    \"Pinos quebrados\": [\"pinos\", \"quebrados\", \"danificados\", \"inoperantes\", \"que n\u00e3o funcionam\"],\n    \"Buchas quebradas\": [\"buchas\", \"quebradas\", \"falhas\", \"travadas\", \"sem movimento\"],\n    \"Roletes quebrados\": [\"roletes\", \"quebrados\", \"avariados\", \"com problemas\", \"com defeito\"]\n}",
    "{\n  \"pinos, buchas ou roletes quebrados\": [\"pinos\", \"buchas\", \"roletes\", \"quebrados\", \"quebrar\", \"danificado\", \"inoperante\", \"inutilizado\", \"defeituoso\", \"pe\u00e7as danificadas\", \"n\u00e3o funcionando\", \"falha mec\u00e2nica\", \"falha no equipamento\", \"componentes danificados\", \"componentes quebrados\", \"componentes inoperantes\", \"problema mec\u00e2nico\", \"problema no equipamento\", \"maquin\u00e1rio quebrado\"]\n}",
    "{\n   \"Pinos, buchas ou roletes quebrados\":[\n      \"pino\",\n      \"buchas\",\n      \"roletes\",\n      \"quebrados\",\n      \"danificados\",\n      \"pe\u00e7as\",\n      \"m\u00e1quina\",\n      \"equipamento\",\n      \"manuten\u00e7\u00e3o\",\n      \"substitui\u00e7\u00e3o\",\n      \"problema\",\n      \"falha\",\n      \"quebra\",\n      \"desgaste\",\n      \"acess\u00f3rios\",\n      \"reparo\",\n      \"conserto\",\n      \"defeito\",\n      \"reposi\u00e7\u00e3o\",\n      \"urgente\"\n   ]\n}",
    "{\"O meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 acelerado\": ['acelerado', 'cora\u00e7\u00e3o'], \n\"Eu sinto palpita\u00e7\u00f5es no peito\": ['palpita\u00e7\u00f5es', 'peito'], \n\"Minha frequ\u00eancia card\u00edaca est\u00e1 alta\": ['frequ\u00eancia card\u00edaca', 'alta'], \n\"Eu sinto as batidas do meu cora\u00e7\u00e3o\": ['batidas', 'cora\u00e7\u00e3o'], \n\"Tenho arritmia card\u00edaca\": ['arritmia', 'card\u00edaca'], \n\"Sinto meu cora\u00e7\u00e3o bater irregularmente\": ['irregularmente', 'cora\u00e7\u00e3o']}",
    "{\"O gr\u00e1fico de linhas n\u00e3o est\u00e1 atualizando corretamente\": ['gr\u00e1fico', 'linhas', 'atualiza\u00e7\u00e3o'],\n \"Eu n\u00e3o consigo digitar n\u00fameros na planilha\": ['digita\u00e7\u00e3o', 'n\u00fameros', 'planilha'],\n \"Minha planilha est\u00e1 muito lenta\": ['velocidade', 'planilha', 'lentid\u00e3o'],\n \"Eu n\u00e3o estou conseguindo inserir f\u00f3rmulas\": ['f\u00f3rmulas', 'inser\u00e7\u00e3o', 'problema'],\n \"N\u00e3o consigo salvar minha planilha\": ['salvar', 'planilha', 'problema', 'erro'],\n \"A formata\u00e7\u00e3o da minha planilha est\u00e1 estranha\": ['formata\u00e7\u00e3o', 'planilha', 'estranho'],\n \"A planilha est\u00e1 travando constantemente\": ['travamento', 'planilha', 'problemas'],\n \"N\u00e3o estou conseguindo imprimir minha planilha\": ['impress\u00e3o', 'planilha', 'problema'],\n \"Estou recebendo mensagens de erro ao trabalhar na planilha\": ['mensagens de erro', 'trabalho', 'planilha'],\n \"As f\u00f3rmulas da minha planilha est\u00e3o retornando valores incorretos\": ['f\u00f3rmulas', 'valores incorretos', 'problema']}",
    "{\"A planilha est\u00e1 calculando valores errados\": [\"planilha\", \"valores\", \"calculando\", \"errados\", \"c\u00e1lculo\", \"n\u00fameros\", \"inconsist\u00eancia\"],\n \"N\u00e3o consigo visualizar os dados corretamente\": [\"planilha\", \"dados\", \"visualizar\", \"corretamente\", \"tabela\", \"informa\u00e7\u00e3o\", \"exibi\u00e7\u00e3o\"],\n \"A planilha est\u00e1 travando constantemente\": [\"planilha\", \"travando\", \"constante\", \"frequ\u00eancia\", \"intermitente\", \"parando\", \"funcionalidade\"],\n \"N\u00e3o consigo inserir novos dados na planilha\": [\"planilha\", \"inserir\", \"novos\", \"dados\", \"atualizar\", \"atualiza\u00e7\u00e3o\", \"presente\"],\n \"A planilha est\u00e1 com problemas de formata\u00e7\u00e3o\": [\"planilha\", \"problemas\", \"formata\u00e7\u00e3o\", \"layout\", \"estilo\", \"design\", \"configura\u00e7\u00e3o\"],\n \"As f\u00f3rmulas na planilha n\u00e3o est\u00e3o funcionando adequadamente\": [\"planilha\", \"f\u00f3rmulas\", \"n\u00e3o funcionando\", \"adequadamente\", \"c\u00e1lculo\", \"c\u00e1lculos\", \"f\u00f3rmula matem\u00e1tica\"],\n \"A planilha est\u00e1 demorando muito para abrir\": [\"planilha\", \"demorando\", \"abrir\", \"lentid\u00e3o\", \"velocidade\", \"rapidez\", \"performance\"],\n \"N\u00e3o consigo salvar as altera\u00e7\u00f5es na planilha\": [\"planilha\", \"salvar\", \"altera\u00e7\u00f5es\", \"problema\", \"sair\", \"configura\u00e7\u00e3o\", \"funcionalidade\"],\n \"Perdi alguns dados importantes da planilha\": [\"planilha\", \"perder\", \"dados\", \"importantes\", \"recupera\u00e7\u00e3o\", \"backup\", \"recuperar\"],\n \"A planilha est\u00e1 exibindo dados duplicados\": [\"planilha\", \"exibindo\", \"dados\", \"duplicados\", \"repetidos\", \"mesmos valores\", \"informa\u00e7\u00e3o\"]}",
    "{\"A planilha est\u00e1 demorando para carregar\": [\"planilha\", \"carregar\", \"demora\"], \n\"Estou tendo problemas com f\u00f3rmulas na planilha\": [\"planilha\", \"problemas\", \"f\u00f3rmulas\"], \n\"N\u00e3o consigo inserir novos dados na planilha\": [\"planilha\", \"inserir\", \"dados\", \"novos\"], \n\"As c\u00e9lulas est\u00e3o se movendo sozinhas na planilha\": [\"planilha\", \"c\u00e9lulas\", \"movendo\", \"sozinhas\"], \n\"Algumas fun\u00e7\u00f5es da planilha n\u00e3o est\u00e3o funcionando corretamente\": [\"planilha\", \"fun\u00e7\u00f5es\", \"n\u00e3o funcionando\", \"corretamente\"],\n\"Eu preciso adicionar uma nova coluna na planilha\": [\"planilha\", \"adicionar\", \"nova coluna\"],\n\"Eu n\u00e3o estou conseguindo ver algumas informa\u00e7\u00f5es da planilha\": [\"planilha\", \"ver\", \"informa\u00e7\u00f5es\", \"n\u00e3o conseguindo\"],\n\"Estou tendo problemas com a formata\u00e7\u00e3o da planilha\": [\"planilha\", \"problemas\", \"formata\u00e7\u00e3o\"],\n\"A planilha est\u00e1 travando constantemente\": [\"planilha\", \"travando\", \"constantemente\"],\n\"As macros da planilha n\u00e3o est\u00e3o funcionando\": [\"planilha\", \"macros\", \"n\u00e3o funcionando\"],\n\"A planilha est\u00e1 apresentando erros ao salvar\": [\"planilha\", \"erros\", \"salvar\"],\n\"A f\u00f3rmula de uma c\u00e9lula n\u00e3o est\u00e1 atualizando corretamente na planilha\": [\"planilha\", \"f\u00f3rmula\", \"c\u00e9lula\", \"atualizando\", \"corretamente\"],\n\"A planilha simplesmente n\u00e3o abre\": [\"planilha\", \"n\u00e3o abre\"],\n\"Estou com dificuldades em encontrar informa\u00e7\u00f5es espec\u00edficas na planilha\": [\"planilha\", \"dificuldades\", \"encontrar\", \"informa\u00e7\u00f5es\", \"espec\u00edficas\"],\n\"Algumas f\u00f3rmulas da planilha n\u00e3o est\u00e3o atualizando corretamente\": [\"planilha\", \"f\u00f3rmulas\", \"n\u00e3o atualizando\", \"corretamente\"],\n\"A planilha est\u00e1 muito lenta quando fa\u00e7o opera\u00e7\u00f5es\": [\"planilha\", \"lenta\", \"opera\u00e7\u00f5es\"],\n\"N\u00e3o estou conseguindo compartilhar a planilha com outros usu\u00e1rios\": [\"planilha\", \"compartilhar\", \"usu\u00e1rios\", \"n\u00e3o conseguindo\"],\n\"A planilha est\u00e1 fechando sozinha sem nenhum motivo aparente\": [\"planilha\", \"fechando\", \"sozinha\", \"sem motivo\"],\n\"N\u00e3o consigo copiar e colar informa\u00e7\u00f5es na planilha\": [\"planilha\", \"copiar\", \"colar\", \"informa\u00e7\u00f5es\", \"n\u00e3o consigo\"]}\n",
    "{'O valor da pulsa\u00e7\u00e3o est\u00e1 incorreto': ['pulsa\u00e7\u00e3o', 'incorreto', 'valor'], 'Sinto uma dor na regi\u00e3o da pulsa\u00e7\u00e3o': ['pulsa\u00e7\u00e3o', 'dor', 'regi\u00e3o'], 'N\u00e3o consigo sentir a pulsa\u00e7\u00e3o no bra\u00e7o esquerdo': ['pulsa\u00e7\u00e3o', 'bra\u00e7o', 'esquerdo', 'sentir'], 'A pulsa\u00e7\u00e3o est\u00e1 muito acelerada': ['pulsa\u00e7\u00e3o', 'acelerada']}",
    "{\n\"Os dentes da roda dentada est\u00e3o quebrados\": [\"dentes\", \"roda dentada\", \"quebrados\", \"falha\", \"engrenagem\"],\n\"A roda dentada n\u00e3o est\u00e1 funcionando corretamente\": [\"roda dentada\", \"funcionando\", \"problema\", \"falha\", \"engrenagem\"],\n\"Quebra dos dentes da engrenagem\": [\"quebra\", \"dentes\", \"engrenagem\", \"falha\", \"pe\u00e7a\"],\n\"A engrenagem apresenta desgaste excessivo nos dentes\": [\"engrenagem\", \"desgaste\", \"dentes\", \"problema\", \"pe\u00e7a\"]\n}",
    "{\n  \"Pinos e contrapinos saindo\": [\"pino\", \"contrapino\", \"saindo\", \"deslocando\", \"desencaixando\", \"problema mec\u00e2nico\", \"pe\u00e7as soltas\", \"ajuste\"],\n  \"Planilha n\u00e3o est\u00e1 atualizando\": [\"planilha\", \"atualiza\u00e7\u00e3o\", \"atraso\", \"atualiza\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica\", \"dados desatualizados\", \"falha no sistema\"],\n  \"C\u00e9lulas da planilha n\u00e3o est\u00e3o somando corretamente\": [\"planilha\", \"c\u00e9lula\", \"soma\", \"c\u00e1lculo\", \"f\u00f3rmula\", \"erro\", \"incorreto\", \"n\u00e3o est\u00e1 funcionando\"],\n  \"Planilha travando constantemente\": [\"planilha\", \"travando\", \"congelando\", \"lentid\u00e3o\", \"performance\", \"processamento\", \"erro\", \"falha no sistema\"],\n  \"Problema de formata\u00e7\u00e3o na planilha\": [\"planilha\", \"formata\u00e7\u00e3o\", \"layout\", \"visual\", \"configura\u00e7\u00e3o\", \"inconsist\u00eancia\", \"formata\u00e7\u00e3o incorreta\", \"n\u00e3o est\u00e1 funcionando\"]\n}",
    "{\n \"Pinos de contrapino saindo\":[\"pino\", \"contrapino\", \"saindo\", \"solto\", \"pe\u00e7a\", \"fixa\u00e7\u00e3o\", \"prender\", \"encaixe\", \"desencaixando\", \"problema mec\u00e2nico\", \"falha de fixa\u00e7\u00e3o\", \"pe\u00e7a solta\", \"desprendendo\", \"pecinha\", \"engate\", \"trava\", \"fixador\", \"problema de montagem\"]\n}",
    "{'Artigos transportados danificados': ['artigos', 'transportados', 'danificados', 'produtos', 'quebrados', 'avariados', 'preju\u00edzo', 'transportadora', 'log\u00edstica', 'fornecedor', 'compensa\u00e7\u00e3o', 'seguro', 'embalagem', 'problema', 'deslocamento', 'dano', 'ocorrido', 'responsabilidade', 'devolu\u00e7\u00e3o', 'reclama\u00e7\u00e3o']}",
    "{\n    \"Artigos danificados durante transporte\": [\"transporte\", \"artigos\", \"danificados\"],\n    \"Artigos transportados com avarias\": [\"transporte\", \"artigos\", \"avarias\"],\n    \"Problemas com mercadorias em transporte\": [\"transporte\", \"mercadorias\", \"problemas\"],\n    \"Danos em produtos durante entrega\": [\"entrega\", \"produtos\", \"danos\"],\n    \"Avarias em objetos entregues\": [\"entrega\", \"objetos\", \"avarias\"]\n}"
]