[
    "{\n    \"Isolamento Queimado\": [\"isolamento\", \"queimado\", \"curto-circuito\", \"fios\", \"chamas\", \"fuma\u00e7a\", \"aparelhos el\u00e9tricos\", \"eletricidade\", \"perigo\", \"preven\u00e7\u00e3o\", \"manuten\u00e7\u00e3o\", \"verifica\u00e7\u00e3o\", \"problemas el\u00e9tricos\", \"seguran\u00e7a\", \"incid\u00eancia\", \"ocorr\u00eancia\", \"falha\", \"necessidade de reparos\", \"equipamentos danificados\", \"risco el\u00e9trico\"]\n}",
    "{\n    \"O isolamento do cabo est\u00e1 danificado\": [\"isolamento\", \"cabo\", \"danificado\"],\n    \"A queima do motor foi causada pelo isolamento defeituoso\": [\"queima\", \"motor\", \"isolamento\", \"defeituoso\"],\n    \"O isolamento do equipamento est\u00e1 derretendo\": [\"isolamento\", \"equipamento\", \"derretendo\"],\n    \"O cabo est\u00e1 com mau contato devido ao isolamento danificado\": [\"cabo\", \"mau contato\", \"isolamento\", \"danificado\"],\n    \"O isolamento do fio est\u00e1 queimado\": [\"isolamento\", \"fio\", \"queimado\"],\n    \"O problema no equipamento se deve ao isolamento deteriorado\": [\"problema\", \"equipamento\", \"isolamento\", \"deteriorado\"]\n}",
    "{'Superaquecimento': ['aquecimento', 'sobreaquecimento', 'temperatura alta', 'resfriamento', 'ventila\u00e7\u00e3o', 'calor excessivo', 'ventilador', 'ar condicionado', 'aquecedor', 'n\u00e3o liga', 'sistema de refrigera\u00e7\u00e3o', 'ventoinha', 'superaquecido', 'pasta t\u00e9rmica', 'coolers', 'monitoramento de temperatura', 'cpu', 'gpu', 'processador', 'placa de v\u00eddeo']}",
    "{\n\"Disjuntores ou fus\u00edveis abertos\": [\"disjuntores\", \"fus\u00edveis\", \"abertos\", \"el\u00e9tricos\", \"prote\u00e7\u00e3o\", \"curto-circuito\", \"sobrecarga\", \"interrup\u00e7\u00e3o\", \"energia\"],\n}"
]